日本三大予言動畫:阿基拉，JOJO，けいおん

JOJO:911事件
阿基拉:東京奧運取消，示威浪潮
けいおん:特朗譜助攻下BNO平權

今晚睇左阿基拉，真係好似現時的香港🇭🇰，希望明年奧運可以順利舉行